如果將中信同醫管局件事再報比外媒聽

雖然好似已經有人報導過 但好似唔係太多媒體有報！！！ 多數都剩係講有200萬人 同紅海...

我想試下tweet d記者關於呢兩件事既英文版 趁佢地最近仲關注緊香港事態既時候 順便報下 大家覺得有冇得諗？定係我old news左已經其實好多人報左？